今日我地都係阿仙奴人

再輸阿廸達就被炒 ga 啦

買咗對家邪一邪